<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.rtvslo.podcast" name="RTV Slovenija - arhiv" version="1.0.3" provider-name="dam-pav">
	<requires>
		<import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
	</requires>
	<extension point="xbmc.python.pluginsource" library="addon.py">
		<provides>audio video</provides>
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="en">Play video and audio podcasts from 4d.rtvslo.si</summary>
		<summary lang="sl">Predvaja arhivske video in avdio posnetke 4d.rtvslo.si</summary>
		<description lang="en">RTV Slovenija is a national radio and television public broadcast organization. With this plugin you can watch both video and audio podcasts published on their website.</description>
		<description lang="sl">RTV Slovenija je javna državna radiotelevizijska organizacija. S tem vtičnikom si lahko
			ogledate vse televizijske in radijske posnetke oddaj (podcaste), ki so objavljeni na njihovi spletni strani.
		</description>
		<disclaimer lang="en">The software is provided as-is and comes with no warranty whatsoever.[CR][CR]The author of the software does not provide the media[CR]content nor does he gain from its consumption.[CR][CR]All responsibility for use and comsumption lies with the consumer.[CR]</disclaimer>
		<disclaimer lang="sl">Programska oprema je kakršna je, brez kakršnekoli garancije.[CR][CR]Avtor programske opreme ne zagotavlja medijske vsebine,[CR]niti nima nikakršne koristi povezane z njenim predvajanjem.[CR][CR]Vse odgovornosti za uporabo prevzema končni uporabnik medijskih vsebin.[CR]</disclaimer>
		<language>sl</language>
		<platform>all</platform>
		<license>WTFPL, Version 2, December 2004</license>
                <website>http://dam-pav.eu5.org</website>
		<source>https://github.com/dam-pav/plugin.rtvslo.podcast</source>
		<news lang="en">v1.0.3 (2019-03-01)
- bugfix for new settings' defaults
v1.0.2 (2019-03-01)
- new settings options to hide menu areas and username/password nagger
- new functionality to mark items for later viewing; don't wait for too long, some podcasts expire in a month or so
v1.0.1 (2019-02-25)
- bugfix: search working with multiple keywords
v1.0.0 (2019-01-09)
- plays podcasts only, for live streams see plugin.rtvslo.live
- user login that works without Requests lib
- takes full advantage of the rich metadata RTVSLO provides (pictures, plots...)
- listing podcasts by calendar days rather than random pages
- search tool reintroduced; yes, with unicode support(čšž...)
- searching for audio podcasts included</news>
		<news lang="sl">v1.0.3 (2019-03-01)
- bugfix za nove privzete nastavitve
v1.0.2 (2019-03-01)
- nove možnosti v nastavitvah omogočajo skrivanje delov funkcionalnosti, ki jih ne uporabljate
- nova funkcionalnost zaznamkov za kasnejši ogled; ne čakajte predolgo, nekateri podcasti po približno mesecu dni izginejo iz arhiva
v1.0.1 (2019-02-25)
- bugfix: iskanje z več besedami sedaj deluje
v1.0.0 (2019-01-09)
- predvaja izključno arhivske posnetke, za žive oddaje glej plugin.rtvslo.live
- prijava deluje neodvisno od knjižnice Requests
- uporablja bogate metadata vsebin, ki jih zagotavlja RTV Slovenija (slike, sinopsisi...)
- posnetki so organizirani v skupine po dnevih, namesto po naključnih straneh
- ponovna implementacije iskalnika; s podporo unicode (čšž...)
- iskalnik omogočen tudi za radijske arhive</news>
	</extension>
</addon>
